一人一個得你先做唔到既野

磚:

唔識睇掉轉既字
例如會睇唔到對面位個餐牌
睇倒影既字更加唔得

好似咁:

溝女

樣衰

射精

成為孕婦

做唔到一路行一路飲水。
車開緊時做唔到吞嚥飲水個動作。

大波

屌閪

數鐘
eg: 8:00-13:00姐係幾多個鐘？
我要數
8-9
9-10
10-11
11-12
12-13
Total 5hr，試過數左做6hr

13-8=5
驚有植樹問題就想像0000-0100係一個鐘，1-0=1

學下減數